Airpods 被人係Zara偷走

fitting room入面將對嘢擺左係張凳仔到
叉電盒係背囊到
比完錢後翻翻入去已經無左
開find my iphone 已經disconnect

你自己漏低

諗起d耳屎 送比我都唔要

超新超乾淨啊唔該 每日都有用酒精抹

你用酒精抹隻耳 定你用酒精抹完先放低

up乜啊 牛頭唔搭馬咀

屌你雨傘漏低都偷啦，仲話電子野

傻閪咪上咁多連登啦

香港人成日讚係日本漏低野拎得番 話日本人高質
原來掉番轉係香港漏低拎唔番就係應份

你咁樣講完條友見到咪仲更加開心

有咩應唔應份，漏得嘢都預咗會比人拎，個個同你講公德咩，仲有我冇講過咩日本人高質，唔好舉個濕鳩例子再強加啲想法落我到OK?

漏得嘢都預咗會比人拎?

其實拾遺不報就犯法既 如果咁你都覺得冇問題 咁你當我輸啦

預咗比人拎有咩問題，凡事向最壞打算都有問題？例如：你漏個銀包係車到，人地拎鳩晒啲錢，扔柒咗佢，都死無對證㗎

咪當買個教訓，自己啲財物都唔好好保管，你叫樓主報驚囉，上黎發Post有春用

岩就係岩 錯就係錯
你宜家係將錯誤既行為合理化 仲覺得自己大條道理 同蝗蟲有咩分別?

我幾撚時有話 拾遺不報係啱

原來文盲 ，你想憤青屌人都唔係亂鳩咁屌，好肉酸

我買過比你

諗下諗下你都講得岩 正如啲囡比人強姦係因為著得少布抵死咁
連登仔標準答案 支持你呀波台ching

find my iphone可以搵到

偷走嗰個係唔啱呀 但唔代表你唔戇鳩

發覺唔見左果一刻已經衝返入fitting room即開
iPhone右上角係有一刻仲有connect到嘅headphone logo
我狂按play the sound都係聽唔到任何聲
跟住無幾耐
就disconnect左 變返灰色藍牙logo
已經按唔返play the sound粒制了

我諗嫌疑人可能係
1）啲蝗婦（沙田出名多）
2）啲staff（隔一陣又唔同左嘅啲人）
3)一個香港女人（問過我搵緊乜 佢試緊衫時唔介意我搵佢間房）

$1288嘅教訓 好灰機 好抵死
而家都唔知買唔買返好
定還是等下一代

OK我承認我係幾on9

自己大意就預左俾人拎

有得睇gps

你都on撚9 無人講過偷野係啱
政府都成日叫人管好自己財物架啦 唔通又blame the victim啊？
呢啲野自己做多步保護好自己財物 啲賊都唔會有機可乘啦

airpods 框框灰左

咁你開個post做乜？
你覺得有人會睇完你個post比返你呀？
漏低經已係柒
再話上嚟話比人知你有幾柒？

而家啲中學雞咁興開Post想人呵返
戒奶未啊

呢 D 插入過人體既野真係比都唔敢用
偷果條友唔放自用就真係最傻 ...

無左就買過啦, 千零蚊

你預左買對新。 之前賣對airpods. 個買家按個case 既白色制就可以連佢部機。 反而apple watch 你洗左機再pair 過會問上一手既apple id 一次先俾pair 新機。

利申，開左find my phone

事主唔見野從來都係事主最大責任啦

傻閪 抵撚死啦

收啦

有事就搵巴打打飛機

可以試下報完警問apple攞資料捉到邊個pair左個earpods?

咁都可以被人偷，你唔俾人偷走個頭？

搵天父救你囉，搵巴打做乜

Apple 私隱唔比你查

巴打平時興趣係咪捉人亂過馬路

去zara買野已經係抵死

戇鳩真係唔好出街

你個套真係神級思維
自己無記性，漏低嘢俾人執咗有幾奇呢
有時咀唔係咁駁㗎

首先唔講拎唔拎得返，但係樓主自己漏嘅咁就唔係topic講嘅畀人偷啦 最多就係拾遺不報 據為己有

投訴fitting room個staff啦
每次客人試完佢地都應該要check清楚入面仲有冇人同有冇野漏低
依家擺到明就係佢地冇check到搞到你既野俾下手客人偷左
仲唔嘈佢?

可能係連登仔跌左一隻 然後咁啱執到一對

人總會犯錯，有大頭蝦嘅時候

樓主唔小心唔見嘢都要畀人屌，真係陰公

樓上啲人如果唔見嘢唔好搵人幫手呀 ，因為係你on9抵死，自己搵呀記得

上次銀包都攞得番 airpods可能變賣咗

連登仔真係痴撚線
係人都會大意漏低野唔記得拎架啦
咁都要俾人屌on9

On9 son

airpod 外表隻隻都一樣

只要唔開電 跟本無人發現